開心速遞(371) 抄完未呀?

tellme@1823.gov.hk、webmaster@ofca.gov.hk、broadcastcomplaint@ofca.gov.hk

主旨：投訴節目「另一個香港」

敬啟者：

本人就無線電視無線財經資訊台在2020年5月23日晚上7:30播出的節目「另一個香港」作出投訴。

根據「電視節目守則」，合家欣賞時間定為每日下午四時至晚上八時三十分，在這段期間，任何不適宜兒童觀看的材料，均不得播放。持牌人應確保以負責任的手法播放節目，並應避免在沒有需要的情況下，引起觀眾反感。上述節目就香港「反修例」運動的報道內容及受訪者言論偏頗，一概只報導政府立場的言論，並未適當加入不同意見的觀點，本人認為情況非常嚴重。整個節目只集中報道示威者對警方施行的暴力行為，對警察執法上的不當、錯誤甚至違規卻輕輕帶過，未有在節目中涵蓋多方面的意見，相信已引起許多市民的反感。

有關節目長篇幅指控李柱銘、陳方安生、黃之鋒等人勾結外國勢力，紀錄片未給予機會讓被指摘人士回應指控，節目集中污衊及侮辱民主派人士，煽動對英美等國的仇恨，本人希望有關部門令無線電視提供實質証據，證明相關人士與國家曾操控反修例事件。此外，節目內容大篇幅涉及未經證實的推測及陰謀論，當中言論歪曲事實、毫無根據，屬誤導、偏頗、欠持平及誹謗，煽動對青年、市民的仇恨，以及認同、煽動警方的暴力、違法行為。無線電視作為使用公共頻譜廣播的機構，未有事先核實主持的言論是否真確，便以珍貴的大氣電波資源播出該等偏頗、抹黑和具煽動性的言論，屬不負責任。持牌機構必須嚴格遵守通訊局的相關業務守則，有關部門亦應正視社會各界對其監管節目內容、質素的關注，正面和積極跟進及向公眾作出交代。

本人要求1823代為轉介相關投訴事宜至各相關部門，同時由於個案相信已被傳媒廣泛報導，故要求能夠加快處理並回覆本人相關進度。

此致
1823 及 通訊事務管理局

我屌你老母譚校狗

退休驚魂
徐樂思編劇

98至2020，香港再見

平時校長都係出面賺外快啦

譚狗收皮好難唔心涼㗎喎

寸返句金城安冇本事都好吖，苦中帶甜

歷代校長都唔比

可能升佢做更高職位咋

掃地僧

最後會唔會又繼續做校長

又ff準備

即係Jordan都會比人杯

道德 FF

今集d對話
好似以前考中文聆聽咁

舊制公務員有長糧

譚伯

抵啦譚校狗

撚伯

佐治

3e 好大波

痴撚線 香港做校長成10幾萬一個月
做到退休都可以話唔夠錢生活

編劇係咪不吃人間煙火？

3e淫撚左咁多

偷聽

要買樓比Bonnie呀

3e

Out哂啦你

今集大波者樽領

所以Candy同朱0賣樣

阿國 BI?

熱褲3e

3e 唔著就最吸睛

好mean

Candy好撚淫

唔係有咩賣

痴線

譚校長根本就正仆街 抵撚死

#on

你部野壞左

點解譚狗可以咁撚廢
其實全部都話得佢啱

林場X備咪仲厚

仔女仲細就話，個女都咁大個有咩經濟壓力

hello 無圖

點解冇圖

左治 直接叫3e 著三點式 教 未仲好

買幾層都得啦

可以寫撚到退休校長要去做校工
校長做到60歲都退唔到休
香港幾錢先夠退休

正常校長退休唔會再做
廢事出返嚟俾人撚

校長對學生
d學生都叫可能聽下話

出面補習個d...

上咗岸 仲同啲後生 爭飯食

補習先聽話，啲學生當名師神咁拜

女教師之狩

正路兩公婆都做到咁高位
應該都幾層樓揸手
無樓就肯定好多cash

燒完

校長十幾萬一個月
退休起碼幾球公積金
擔心d咩

月入10幾萬 做左20幾年
60歲先來生都夠富貴養大啦

個編劇對金錢冇概念？
寫廢老根重好啦 寫校長怕退休唔夠錢過世

mmc都要推翻佢老豆出嚟做啦

好多普通既冇人報

金城安成日買波鞋太大洗
遲下洗埋Bonnie啲錢

校長10幾萬
副校都8/9萬啦

月入20萬既家庭做到60都唔可以安心退休
重寫到要去做校工

頭先3e 請George 食波餅

譚道德嘅concern明顯唔係錢喇
係退休之後冇左做校長的榮譽地位和人地的尊敬
簡單來講即係要面

應該寫佢唔小心講左句擔心金城安冇本身，潛意識已認同佢係女婿

今集係咪資料搜集做唔夠 咁離地

仲有人學咩

你係垃圾社區中心教咋

左邊c9 後生係靚女

真係教書法師傅演出

保安教寫字

黃師 奶

退休校長點會無地位，退休仲要走去打份牛工先有失身份啫

自己拎去影印啦

其實真

俾個娼字你

隻狗都識笑

佢同老婆講左句依家搵定份工 之後可以重有收入

禮義廉

沉魚落雁

做youtuber 囉

之前試過裸體live

另外佢個校長朋友 退休要去做校工係因為財政問題
笑到我

j2條女低胸去睇樓 淫撚到

打開窗 漏煤氣

技安暈低咗

用電話會爆炸

袁球老師條拉鍊拉落d啦

撚伯 人生經驗

夾硬比譚廢老反cup

咁大個空間溜媒氣怕乜鳩

名宿

有鐘聲一響

好型呀屌你老味

真。1998-2020

頭先做校工個老臨係終極藍絲黎

致敬佢本人

d女人只係識鳩叫

今集啲劇情咁膠

bonnie

今集佢又幾型

根本做校長就好有錢
有朋友老豆係校長 住千幾呎樓 供哂三個仔女出外國讀書
講緊未退休已經咁有米
退咗休有強積金有仔女養有樓揸手
仲駛唔駛再搵工
譚道德貪戀嘅唔係錢 係做校長受人敬重 有校長嗰堆小圈子啲虛名啫

屌, 又幫譚仆街洗白

結果又係幫譚道德打飛機

邊撚到低胸

係咪佢自己放架啲煤氣

撚伯 難得carry 一場

成校得幾個學生

個茄喱啡半個鐘出左3次 仲癲過新三國嗰個

Linus哥哥係咪冇再做think big天地？

V領叫低胸

學校點解漏會煤氣？

技安好似又肥左

我識佢 有佢fb

反cup 一定收埋唔少

垃圾西餅唔稀罕咋

撚伯：你班後生想趕我走 無咁易

邊個？？？？？

屌你老母又反cup

技安又見到女神

車頭相？

永續校長

煮公仔麵 唔記得關煤氣

原來幫撚伯洗白

Simon狗呀嘛 講幾句對白都口疾痴咁

我老婆bonnie真係好靚

以前寫佢應有此報多過洗白喎

譚狗又唔洗死

D 細路最咸濕架啦

個袁sir最多咪30幾歲
香港依d垃圾制度點會做到校長

編劇係咪香港人來？
成集bug撚到

令我諗起泛民主派

壽宴d $$$$

咁開心？繼續罰抄道德經啦

廢安點解唔去醫院探病

以為個蛋糕會出事添

其實譚狗死咗即刻會變神劇

其實老師的應變不足，係校長的管理問題

頭先仲以為bonnie去醫院探技安

真係收埋成堆

駛走Bonnie

真係有自己拎

屌你老味嗰疊餅卡厚到

撚伯 ICAC

反cup再反cup

真係自己用晒啲餅卡

三十幾應該主任都做唔到
莫講話袁球好似係教體育
真係冇乜點見有體育老師升到做校長

容儀仲話有道理

頂 真係有拎餅卡

貪污

每年續咁短既咩

好想睇佢同安爭女

最唔道德係佢地

好撚狗呀屌
同柒婆一撚樣

賤到

八姨婆終於死左

乜鬼預告又

做到㗎 有位就得
我知有中學有老師入行第二年就做
(重點 係校長以前學生）

全劇最垃圾嘅角色莫過於譚道德

袁球畀人推嚟推去，推袁(鉛)球

入行第二年做校長？

果個心理變態測驗，一個女仔在喪禮遇見俊男，然後殺左自己家姐，點解？

最寫實，口裏說不

主任 唔係校長

經典揭尾故
因為想見多次果個男仔吖嘛

想睇溫文爾雅出賣佢

好多左膠嘅寫照
雙重標準
搶佔道德高地

一係佢好做得嘢 一係就靠關係有背景
畢咗業聽以前啲老師講 學校啲人事關係勁複雜
好多小圈子搞埋啲小動作 cls

死傻狗當正自己大明星成日貼上ig 有條on9仲擦佢鞋話同黃智雯有對手戲好勁 難得佢唔汗顏嗰下好野

都係果句
個ending反cup做多左

其實真係唔需要每一集都夾硬加反cup
好似今日咁明明都係鋪路俾譚道德拎一集彩
寫得好地地去到最後又用翻佢自己冇道德呢招來夾硬反cup
Cup得好笑都算，今次仲要完全唔好笑
我寧願個ending係譚家三個開開心心吹個蠟燭同佢賀壽，正面足全集，好過無啦啦為左要有反cup位而破壞成個氣氛

成班垃圾未出過社會
成世人係學校打轉
老師間玩緊中學生個重小圈子

老師可以話同社會最脫節既一班人
成班人成世圍住間學校

佢地唔反cup=唔識寫野

大龍生 廢老根
三巨頭

今集反cup好有熊家金幣味

佢貼埋上fb

有冇佢fb

本身校長就係土皇帝 你很去刷鞋同係咁買野比個校長包你升得快過火箭

即係袁球老師傻豬俾校董呃左

佢講野咁撚似啲弱智人士

乜撚野叫助帶？ 學埋兒登狗啲戇尻野 一個正常詞語係要減一兩個字以為好型

CCTVB名不虛傳

你應該會幾鍾意佢

So？

吓 我覺得啲人係抵死 我一向認為死多啲人係好事 至於嗰啲乜好人壞人就算吧啦 個人觀感冇乜好討論 每個人心中都有把尺

呢度咁多暴徒，你平時點忍口？

群姐將掃地校長收歸麾下,清潔部 臥虎藏龍

其實今集可以有幾個位做反cup
例如殷校長其實唔係做校工，其實係做顧問，人工高兼無乜嘢做，悶得滯拎掃地
又或者唔係升袁球做校長，而係做校長助理等等
不道德反cup真係有啲厭
兼唔好笑

掃地僧
皇極驚天拳吳留手

送終無限Loop
呂正清編劇

嚟買外賣呀

呀叔

會唔會去錯左

大吉利市都係喜劇

第d野燒住先

長腳蟹去喪禮都著咁靚

根叔：不如

搞多場葬禮囉

阿叔做呢啲劇情真係好抵死，拍多啲啦

真係ng再黎

可以搞返場西式嘅

廢老根講到自己細個得一個咁？
明明有個細佬
個細佬去八姨婆喪禮又1d感覺都冇？

真係再搞多場

真係扮

現實實好易睇到9號

廢老都無眼淚

今日係8號

eu

遺體點嚟過？

就算呃到今日點呃聽日 中間唔見咗一日

靈堂話book就book
屌 死個編劇組未死過親人？

唔比埋條計仔昌叔

高小姐

高小姐真係milf

返去比多粒安眠藥 一醒去返10

發夢無咗六四？

現實中有人講血拼

3姊妹係度喊

現實生活中有人條屍掉轉咗，幾百個人膽仰遺容都無人發現 現實比電視劇更荒謬

Shopping也

高小姐邊個來
幾撚正

真係勁on9
個百幾人真係笑話來

係咪影射無咗6月4日？

誇到咁...

當笑下算啦

6月9號 發夢好黃啊打jj了

00後？

Shiga 對腳

前組合Freeze成員之一，甄穎珊

現實中死左人都話冇死人啦...

可能好似Peter咁唔敢望條屍

巴打冇睇新聞

冇睇 今日新聞嚟？

個post d comment

最慘莫過於嗰個話要土葬但係被火葬

個bug咪係6月10號嘅時候廢佬咪知少咗一日囉

食多粒安眠藥咪得

接親人個位家屬都on9都上天啦
一係佢冇感情到連醫院接親人都交比師傅認埋
有咩可能認錯屍

遺體被錯燒 老翁無屍設靈 女兒致悼辭 責對家150人瞻仰遺容未揭出錯

仲記得

塞車播電台廣播

唔該 真係CLS

搵潮生車咪得

之後比佢食返十幾粒安眠藥 要佢訓夠一星期
睇佢重分唔分到幾多號

即刻打死池富

不停撞到熟人

$$$$$

咁樣洗咗幾錢？

會唔會又miss，又要loop多日

前前後後都塞咗唔少錢比其他人

又訓多日

又嚟多日

又loop

土撥鼠日

Loop完又Loop

永遠的6月8

又嚟多次

食咁多安眠藥會死

我都想講

痴線又loop

Cls

save load 大法好

有100幾人出席最後一程
都可以搞成咁
朋友真係唔洗多

不停發預知夢loop都真係幾驚

好似有套戲係咁loop同一日，結果成個鎮啲人都熟晒

涼宮個暑假咁

根叔會唔會話去買六合彩

食十幾粒
咁要火葬嗰個應該輪到廢佬

係咪2日個take 一次過拍

日日星期一so sad

不停loop會唔會令根叔誤以為自己永遠輪迴夢中，唔知自己喺現實

預知未來

一日咁多新聞
都唔錄第段

同EU嘅4月1日差唔多

Looooop

編劇

陳生唔會架喎

駛鬼咩

整傷自己

第日仲見到傷口咪係囉

換劇本啦好心

可能會誤以為自己識預知未來

死亡無限loop？

呂編劇

今集幾有趣

唔係點呢？
唔通真係第二日先拍多次？

崔眠佢咪得

唔知邊個扮條屍

兩日無食過飯

根叔會唔會變痴線

屌你老母訓左兩日

兩日都冇沖涼同食嘢

冇收買到個白衫佬

佢哋都幾孝順

兩日冇沖涼食飯

滴眼藥水

5個眼藥水

囧囧囧囧囧

丹爺SOLO TIME

未係

眼藥水

阿叔呢集好撚好笑

喊到笑

會唔會有人黎踢爆臨尾

呀叔真係好笑左好多

膽抑遺容

今集好痴線

棺材無人

入面有冇人

眼淚滴落棺

假膠嘅時候好好笑，認真搞笑反而尷尬

安仔兜到

佢唔係主線就好好笑

cls

嬲到走咗

嬲到走左

依集唔通係因為編劇睇左個單百幾人認錯屍新聞
之後即刻拍？

阿藤

3e 眼鏡娘

笑撚到

突然諗起一句
現實重荒唐過戲劇

串盡個150人

呢壇野 熊家洗咗幾多錢

起勢送終

6月4號

想屌

每人交多個月家用算

因為係女人同埋嬲到走咗都好好笑

今晚幾好睇

估計接近5位數字

今集近期最好笑

好痴線

又邊有得claim番

有番水準

貴過個葬禮本身

靈堂都5位數啦

今集真係估唔到咁好笑

女人個度唔難諗

呢集幾好笑

Terry本來已經傻

仲癡埋

送中無限loop

今集CLS 都幾好睇

今集好笑
有返全盛時期個種感覺

呀叔個句 搵其他野燒住先

屌 編劇我地咪就係要依d
港式無里頭先係香港人想睇

幾好睇

靈堂有關嘅集數都幾好睇
諗起雙大扮嘢嗰集

未睇
似乎咁集呂正清省招牌

啱呀，越無里頭越好笑

Jesus

其實家人好好心

20年前就係

你諗下星爺d戲而家先上...

呢集都正！！！

將孝順玩得咁痴線 熊家啲親情戲真心過龍家

仲以為用返奇幻潮個concept整返條屍

今集真係好正

下 星爺d戲年年都loop 次次都會照笑
依家上一樣笑到仆街

我都係幾年前先睇 20年前既美劇 friends
一樣睇到入曬迷 見佢地用大哥大當高科技 重有另一種笑點

大小姐做返CFO果集之後質素上升返

有冇人覺得自從大小姐返番接龍之後質數好左

係咪得我覺得今集冇大家講到咁誇張...
除左安仔兜話八姨婆唔想被人睇到和嬲到走左果兩句之外，其他無論高小姐昌叔陳生池富全部都係一般橋段
不過loop翻8號呢個idea整體來講係幾好
以呂正清啲紀錄來講今集都算係佢代表作之一嘅

你哋唔記得咗龍Ma分手嗰集？

陳師奶係未唔見左

仲有老鼠

安仔carry

如果唔在意啲求其位今集都算cls同好笑嘅

好耐無見佢

今日呢集唔算安仔carry，只係咁啱好笑果個位落左係佢身上姐

TBB啲on9嘢又來料
昨日果集計900，今日呢集計901
而899就因為上星期六停播所以冇左

之前美人心計嗰集消失咗
好似係直接跳過
今集應該係899

我小學體育老師變咗訓導，再變副校，十年前聽講坐正咗

余仁生安壯廣告

孫慧蓮接受《晴報》電話訪問，她表示：「我只係放假休息，聽日會開工，多謝大家掛住我！」她表示原本打算休息放兩個月假期，但因劇情安排的關係，幾乎停工四個月，她說：「冇開工個人都懶咗，係要開工先至最精神，我都希望人人有工開，大家開心健康。」

我覺得幾好笑，係太短冇咩深度發展，但我覺得有以前香港電影feel，新紮師妹嗰類

睇返

根據我的經驗, 如果用藍絲角度, 可以寫工聯會代表來鞠躬

俾我就會寫大家姐好似複製人咁搵潮偉幫手, 雖然時間緊逼, 但死人化妝本身就好濃好假, 求其D都得
然後被安仔懷疑上次件事

同意, 依個主題可以發揮

同一日無限loop的故事又係已經老生常談, 編劇諗到用熊家特色將佢反轉

細節潤飾下+有足夠時間, 一定好掂

痴線 黃到 送中無限loop

似唔似講緊後生仔要為自做過既野負責 送中無限loop

抄王晶假波條橋, 由西半山去香港大酒店, 潮偉安排遠望維園有燭光, 再來多日唔掂, 搵Andy Lau扮李卓人錄段片話今年取消

絕對FF限定

今集最好笑係搞到treegun兩日冇沖涼食野
本身已經病到溫溫燉燉
仲比班細嘅咁舞法
真係唔方唔孝順
估到一定講啲鳩野阻止treegun見到八姨婆真面目
所以安仔嗰幾句鳩野反而冇咩surprise
其實啲死人妝咁濃邊分得出邊個阿婆打邊個阿婆
應該搵陳師奶扮八姨婆丫嘛
treegun發現個肚腩郁吓郁吓以為屍變一掌打爆陳師奶個天靈蓋

訓教係最好的休息

我都會笑

但我意思係
會一大堆人話無厘頭乜乜物物
受歡迎程度冇以前上咁犀利
唔知係社會進步左定...

又炒...屌你

icy

上到黎 玩5p 都得wor

逼夾

大房個個都對terry好好

上連登

icy d 腳指

沉迷上兒登

電話

Terry呢排d西裝幾靚

風少係未咁

係個質素太低 李力持個班仆街根本冇料
低質無厘頭睇到人老尷

所以大家先講星爺係天材 佢拍既係高質無厘頭
唔係咩$@「（；？；，：¥_&

max同風少都當佢係兄弟既

唔知terry想要有討論度(負面嗰隻)定拍完套戲都好似隱形人咁無人問津呢

係咪想講連登屌風少

It9做打手

李力持淨係抄上網d笑話

富家子弟加埋把聲
好明顯係指風少

係冇人做既野
就係搵it狗做...

返返公司嘅大小姐先好睇

阿豬阿狗都check到ip

無知may

may條裙

IT狗

高登咪得

Ip都唔洗check 計下角度就知

出一陣都靚裙

無知味

唔順口都係垃圾清好聽

其實呀may有咩搞

may公條線咁親完左
may重有咩新線？

為改而改咁

公道講句，唔止連登屌佢除左一開始有d「新鮮感」，而家開始話佢演技唔掂

pr公司

同terry

咁似5毛 內部瓦解

搞分化

咁似黑警

極危險

求韓劇條女IG

大家姐會唔會幫terry

其實係咪想洗白風少？

仲嚇鬼佢

大家姐

之前唔係話衰非禮走左咩

#blm

facebook全黑相，好黃

最黑暗一天

今集係串邊個演員

屌 Terry真係人生蠃家
有錢仔 有成家人錫 有叻兄弟姊妹接手家族生意 可以邊做自己野邊係公司hea做

用data

但智商低

好想屌icy啊

睇個電視有乜好喊

邊似方包超人

知道越多的人越不幸福
冇聽過？

好想屌anita啊

大結局出左街先睇咪得

師兄排隊先啦

想俾人呃??

好易俾人呃喎 仲咁有錢
啲女都嫌佢蠢啦

現實隻屍應該比人圍打

聽日又大學線

想睇黑化Terry

d錢又呃唔哂既
10個呃
總有幾個有得...既

傻傻更更Terry好睇過奸Terry

呃唔曬怕咩
最怕比人知比人呃左姐

如果有垃圾清 兩個人傻傻地過埋下半世
幾蠢我都想做

有得屌佢畀佢呃翻啲都抵好想奶佢隻腳

呢個新編劇無記錯第一集已經屌過網民
今日又來料？

我粗略概括今集意思
“網民畀嘅意見係唔需要理會，努力做好自己終會有人欣賞”
今集好粗暴將批評意見嘅網民全部打成黑粉
除咗手指粗樣醜擋鏡頭嗰啲明顯係惡意攻擊
但講嘢講得太快好明顯係一個好嘅建議
咁都叫黑粉咩？

不過我糾結呢啲位係冇意思
呢一集係劇情上係比我想象中平淡
編劇佢唔敢太深入探討網民意見呢方面
近乎係冇提過應該點處理同接受網民意見
網民意見係啱定錯係今集完全係唔敢提
連“網絡暴力”四個大字都唔敢講
可能係怕得罪巴打絲打同各大討論區
只係好平淡安排Terry戒上網同做好自己

其實咁怕死就唔好寫今集
呢一次正宗編劇係又係威又要戴頭盔
唔想接受意見可以直接講
我仲記得今集編劇上次借Terry把口話編劇心血唔可以唔尊重
點解今次唔講？

好彩今集主角係大家都唔反感既Terry

都預咗會咁樣寫
其實現實中好多明星係寧願有haters 好過冇人識
甚至會請人扮haters 一來製造話題 二來可以喺fans面前賣慘 製造死忠fans
點解唔試下寫呢啲
做好本份+戒網真係太過公式答案
btw 擋鏡頭其實唔多ok
除非係劇情安排 係現實中臨記/小配角擋主角鏡頭多數會畀人屌

電視劇唔係直播
擋鏡頭都係導演責任
好少聽人屌劇集有演員擋鏡頭

阿May變成黑粉, 我和黑粉結婚了

我都覺如果係拍劇 劇組有責任
但真係有fans會比較敏感
之前見過有fans屌其他人擋自己偶像鏡/搶鏡
不過唔係劇 係綜藝節目
有啲喺嘉賓面前經過都會畀人屌點解冇兜後面行

呢排無風少唔太想睇

同送水輝

今集揀得咁嘅題材我以為編劇做好準備
預咗畀巴絲不停討論甚至係責罵
我之前甚至以為編劇係想借今集表明自己態度
點知編劇揀最公式嘅方法處理
而家畀我感覺係編劇冇膽加冇能力

上次安仔唔合格延畢嗰集帶畀我都係一樣感覺
一樣係想揭露世事同表明自己態度
但未揭開晒事實嘅全部就自己先縮返入龜殼度
用最安全兼無用嘅方法收尾
咁不如由一開始唔好洗濕個頭

我記得我上次講希望呢集唔係針對網民
費事之後有人話我任擺龍門
我意思係想編劇可以探討正常評價同網絡暴力
如何處理網民意見、認清自己嘅定位同態度
今集好可惜

風少呢個角色勁奇怪
無佢主線就唔會見倒佢
明明尋寶圖成日有過場

其實佢剛回歸果幾集，真係好似過下場都有

你是電 你是光 你是唯一的神話

佢忙住去拍其他劇做主角

走左就唔好返啦

遲下拍完返黎頂金城安做主角 金城安退出

00好令仔

安仔屌西舞

羅志祥

金城安係咪跳屌閪舞

安仔光速屌西

安仔扮羅志祥

條女爽啦

頭皮個鼻係咪整過

笑撚死安仔跳屌西舞

小豬

有冇人有安仔屌西舞gif

啲編劇咁嘅on9劇情都作出嚟係咪白撚癡？

書蟲先係溝女王？
又鬼妹又李莫仇手下

Bonnie

bonnie>candy>3e>短人>唔識

寫到佢哋三個咁仆街

一個禮拜7集,你諗啦

無啦啦跳屌西舞係安仔主意定編劇叫佢跳架

余仁生點解無朱拎？

做唔到咪撚播7日/請人啦

唔洗用腦當笑下架揸呢套野不嬲on9開

以Venus的高度, 中國疆屍唔係咁易入佢中路

執左去囉

tvb唯一條水 寧願做爛佢好過啦

想幫jesse腳底按摩

三個生化女博士又冇高見

有candy唔要 要jessic？

bonnie >>> 鄺b > 3e > 其他是旦

認真 candy 正過短人

不了

賺暴利,緊係比人頂死

我對眼咪就係證據

好痕 judy真係好cute
睇到我好痕

成班大學生驚殭屍

你係一個壞左既人

壞左既人

又抽老鼠安水

嗰兩隻大舊衰一畢業實做黑驚

豬0同安既外套 幾靚

愛回家做服裝個個真係幾好

Unagi

Judy好撚正

可以同candy扑野即刻死都制

CLS

最尾真係有隻真僵屍出黎

李莫仇上次攞住本南洋XXXX, 可能已識煉屍

柒頭安

點解金城安唔走既岩先

童子尿係未真先

弱智安

衰收尾

件衫kick住左

現實講咁樣呃人錢 以後唔洗係大學立足

書蟲

成班小智上身
咁都認唔到

電影學會

講真 岩岩真係唔知邊個

一睇已經知係頭油三個其中一個啦

今集好撚無聊

下集有真長腳蟹

佢真係好on9呀

呢個我都睇得出......

又開始番典型阿壯賺錢劇情 一開始賺到錢 唔收手 最後輸番轉頭

安真係少有on9得來唔令人討厭

真
點解Bonnie會唔係Hall

獸頭果集改做水族館, 扮下長腳蟹同紅衫魚都好吖

佢喺tiktok度都成日咁扭條腰
扭得仲好流暢㖭

抖音不了
朱凌盲粉都算仲要睇抖音

咪傻啦
係啲人轉載喺ig度

00壞左喇

以前有冇提過00同安壯強佢地唔同依個point

得咁少討論，尋日嗰集應該好差

都幾

多咗人抵制tvb，手足好波

停工
即係番屋企

Terry啲口音咩料

名正言順蛇王仲咁多嘢講

去第度做

風少呀

勞麗嫦點解做咗朗拿度夫人

dllm咁有手尾既...個office

導演想呃投資?

Anita好撚索

錯的替身
蕭國華編劇

日落康城

幾時出返朗拿度呀
想睇朗拿度唔想睇佢老婆

On9，rebecca都想試

亮碧思臭雞

企到電話信號咁

柒撚到

cls拎埋西瓜試鏡

象腿

亮碧思隻腳真係正

有腳睇

西瓜咁跌唔爛

底呢

朗狗個助手

黃穎君

打pat

透視

D疹用筆點上去

唔駛做

個助手咩名

對腳真係好正，好想屹高屌佢

似用唇彩點

身高差咁遠

麵麵麵麵麵？

唔影全身應該冇事

豐胸廣告得對腳咋嘛

禁icon一開始係history個位
有冇得整走佢的

有冇長腳蟹頭先SEE THROGH腳截圖

之前有集又係差唔多劇情

大多數正常大男人都唔會囉

真係翻炒

番工都要行
都會腳粗喎...

跑都會腳粗

sport bra呢

鐵面陳有sdu唔做走去做看更

靠嗰兩袋野點做spa

食齋

班友

熊家無人性

有菠蘿嘅pizza

有菠蘿既pizza

菠蘿pizza

唔係個個想做狗

又捉偷食

錢唔是咁易賺的

比錢自己做運動

不過今集阿水好靚

藝人賺幾百億都係食呢啲，唔係點keep身材。真係賺咁多為乜？

腳

唔可以除手錶咩

蟹蟹

個妝

瘦面妝

又話專注事業？ 咁得閒秘撈？

唔好信班編劇

啱啱講完好靚就搞到咁

其實腳咁難瘦，臨時臨急食少啲都瘦唔到幾多

專登討論區

專登電影討論區

專登討論

真係變幻無常

阿公搞

仲未換保護殼

阿龔請打手

又係阿工搞出黎

唔怪得IT狗一開始有得出鏡

係連登

專登=連登

連登樣

屌你有埋p牌

連登

it狗副業係打手

我頂你個肺黎
每人開百幾個
it狗明明係用bot開...

黑b

IT狗搞

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

keyboard重喺度

毒毒

Lihkg

it狗唔用dark mode

兒登

班it9好型

錢照收

mary做乜入男廁

有個ac叫 壞左嘅

原來黑b真人咁柒

水水仲高過 阿工

係好老公啊

每次都認叻完就畀人發現

扑野了

專登討論區幾好聽
快啲去登記先

個助手好似幾正

都唔係第一次啦

食蕉連皮

真係有隻蕉

以為會講曲解佢其實唔想佢比人睇

阿龔要含蕉

工業牌食蕉連皮

龔水啲廁所戲返嚟啦

根本IT狗好賺到暈，有咩job都可以接嚟做

真 · 食蕉連皮

但個助手好重大陸味

係未婚妻唔係女朋友

水水有丁嘅，今晚要罰佢含

係男廁含蕉

阿水平時食開蕉連(包)皮

已經第二次真食蕉連皮

條眉

左邊啲內容

左手邊啲topics

著到去wet咁去喪禮

笑撚死

啲post名

左邊d post係真

開咗三十幾槍

今日呢集好有以前龔水感覺

又食蕉連皮

會唔會俾藍絲投訴

老老豆豆時代進步
it定位應該唔係top都算中上位
但香港...

綠帽夫婦亞視閃片look

愛回家 編劇很黃

左邊啲post講緊 示威遊行

tvb反了

仲要係cctai

開係時事台

今集有風少 幾好睇

根本就係...

遮啲唔遮啲，右邊遮淨壞咗嘅，左邊就有全名

大龍生同雲影姫有冇扑過嘢

雖然題材係翻炒，但寫得好過上次，無啲無謂鬧交

應該淨係key左最底個post

愛回家彩蛋

tvb其實係好黃

左邊第一個post

時事台
啲post真係咁嘅話應該光復咗

係好過上次嘅
但希望唔好有第三次

蕭國華唔錯

好似係真，我search到煎饟三寶個post，佢遮咗最前面元朗嗰兩隻字

應該係 cap 咗 lihkg 畫面, 再 改返 D 內容
所以右邊D post title 都應該係真

搵唔到一定要去個post

係左邊呀

全民自衞 都 search 到
中上環 個 post 都有, 不過已經 delete 咗

全民自衛果個遮左一開始係何韻詩

個post仲係到

不得了啦

即係將啲post拼埋一齊
咁好有心喎

唔係
就咁白色遮左

但唔知點解佢會拼埋開槍個post落去

你果個 都無 "至少" 兩個字

應該係呢個
"中上環至少開咗三十幾槍有手足被爆頭"
樓主名都一樣

反了反了

今集

熊若水可以
翻工時間走去開導失戀姊妹 為咗幾朵拜山花周圍騰
陪男朋友行街睇戲食飯就係唔想翻屋企捉老鼠
搞足三日葬禮
秘撈拍戲
就係唔得閒結婚

編劇個腦真係唔知諗咩
明知阿水有咁多熊家群戲
有咩可能忙於事業？
真係揾個好少少嘅理由都懶

仆街幫tvb拍劇

吊高佢媽過海

多謝黃編劇提供素材
以後可以屌tvb偽藍

將國華總理同李莫仇送去戒網癮電療

今集個尾幾好睇
高智商龔燁翻返嚟咪幾好
龔水有分歧但又未去到暴走式鬧交
仲有真•食蕉連皮
蕭國華係咪終於搵翻以前嘅自己

鐵面陳好似今日咁做翻鐵面無私嘅保安阿頭+前飛虎咪幾好
搵佢做三角戀佢啲戲又carry唔到
份劇本衰仲搞到個角色變埋渣男

仲要出埋icon+時事台個title

係咪證明劇組仲有mon post

唔mon點知我地鬧緊佢繼而寫份劇本屌翻網民轉頭
Mon post冇乜意義
Mon完之後有改善先係實際
意見接受態度照舊嘅話同唔mon冇分別

要癲的終於要癲了

可能星期六日同星期一至五係兩個編排
所以延遲一週？

其實集數呢啲嘢只係一個形式姐
一份劇本出街唔一定要用原先定好嘅集數㗎嘛
只要唔會前後唔對戲就得喇
真係唔明點解tbb啲集數成撚日都出事 on9

屌廢柴同盟做乜又出翻來？
之前消失左咁耐仲以為編劇終於醒覺廢盟係一件唔合理嘅事，打算及時止血

大小姐秘書3.0
即管睇下編劇對May會有咩設定
最緊要唔好抄Mandy或者阿清啲舊橋

肯定係安仔喇 懶神秘

可能試下水溫先
不過如果May常駐要搵cp又要公司人嘅話其實都冇乜得選擇
Ivan算幾正路

我當阿輝大愛和冇爭家產嘅意念所以算
但KC作為大房核心之一，有乜可能聽一個啱啱贏左大房嘅二房Max訴苦仲要幫埋佢
咁大個bug都可以出到街，仲話有四個編審
我真係唔知講咩好

被癲May糾纏久了，Ivan發現心理病和電腦病毒的原理差不多

D狗

係咪群姐收咗錢？

想玩隻驚

隻狗叫max

風少扮狗超可愛

阿孝之前唔係炒咗咩

請番啦

MAX條眉做乜鳩？

條眉
百變星君

因為佢本身就係隻狗

你老母就狗閪 識唔識尊重人

學咗紋眉標

群姐

kc記錯dllm

大小姐整個氹

火箭兵團

估黑禮服係喪事

Dolly

又狗喪禮

琴日預告咪有

又有靈堂戲

個印係佢到

打唔切

肯定係FF

Max同雷珍妮扮火箭兵團

白痴

肯定冇可能係威仔頂啦

朗拿度夫人排西女人榜第幾？

哈爾濱

有蚊

冇事喎

認錯人

打2巴

dllm女人...

呢條橋有啲強行

威仔抵打

笑撚死哈爾濱

力士初初出道好有氣勢
做乜愈來愈膠

NTR

今晚亮點係風少扮狗 超好睇

下集
繼兒動母

佢個角色不嬲都係智商低老婆奴媽寶

阿Max條眉幾正喎又有氣勢不如以後都用

莫仇搞曬朱家三父子

莫仇: 做唔到你老婆就做你老母

正

綠水嗰期都仲係個有野心有能力雙面嘅富二代喎（雖然都係媽寶
今集有種智商低過Terry嘅感覺

係咩

阿水都諗過

屌

朱00大陸仔黎？
佢張cv寫zhu lingling既？
我有冇睇錯

支那人 Zhu

未來老爺

朱展表現律師口

攝影師撞到機架係自己唔專業

我就唔信 全世界無囡 佢唔啪佢

李莫仇第一次咁正常咁正經

其實李莫愁幾好，雖然樣麻麻，但夠聽話

點睇都係朱0問題

朱展連李莫愁都啱
咩taste嚟

做乜

同安仔咪得

副眼鏡奇怪姐

李莫仇眼鏡look好正

玩契女契妹？

孤男寡女必有損失慘重

眼鏡娘

x2

佢講對白講到好似古裝劇咁

開始痴撚線劇情

神鵰

朱ling眼中莫仇係以老母身份嚟勸佢

佐治: 愛無份性別
孝國

餐廳佐治個頭特別翹

搵梁小冰客串ok?

佐治快啲搞掂個邪花啦 條線好拖好煩 集集都係到loop朱00啲攝影嘢 悶到

媽咪梁小冰做返？

d文法錯曬
格式又錯

其實好睇既線就不斷拖 例如佐治同邪花、凌凌同莫仇
但熊樹根條線就成日做

係之前明明冇咁亂

做道具條友係支那人

睇陣睇下 邊個係後期先

導火新聞線look

抄Good Partner無敵大律師

邊個邪花

上次好似鎖朱展

又玩鎖房門上次先鎖一次

又鎖門

依d女人係咪殺得？

斷送人嘅夢想......

我由頭到尾都想做你女人咋

次次都鎖門

Chang Jung Christian University
重有 奇幻公寓 actress

李莫愁好樣衰又仆街 條線幾時完

莫仇真人似乎冧TT

正路應該當佢仇家

我阿媽都憎呢位角色

竟然無一出黎打鑊李莫愁
斷送前途喎

Chang Jung Christian University香港島大學嚟咩？
solve sudden problems in TVB
整道具係咪拎返自己嗰份cv嚟改

玩鳩你人生

熊家對朱ling 咁好 唔同安仔真係同朱ling 一齊咗

長榮大學
培僑中學
咁佢讀邊間U

博士代替品一個

神秘彩蛋？？

做道具嗰個咩事

呢個讀law 條線真係好煩
唔讀咪唔讀囉屌你老母

朱0有咩法律資質展現過

幾驚朱00以後無戲份

嚟個女人真係煩 又偷底褲又阻人前途 講左幾多次唔鐘意你又死纏難打 又唔係Rebecca咁行搞笑風 做啲嘢得個炆字

李莫仇要做朱0女人了

香港有法治嘅咩
讀攝影好過啦

永續大學線

咁都洗到白？
lock係房個下 豬0應該拎刀斬條仆街啦

又洗白條八婆

史屈保 唔識講 廣東話 有冇搞錯呀

要做正印了

00沉船了

好耐無見TT

骨格精奇，靈氣係天靈蓋噴出嚟

發生咩事？？？

凌凌又唔係咁暴躁既人

應該求奇網上download 份cv改

讀攝影出嚟做前線記者呀？

大律師埋又要乞食遲早

重要有兩個大佬讀左

第三個仔讀品讀到冇所謂啦
賭王都比何超儀去做雞啦

屌依件律師仔

點解相關經驗係Actress？？？

唔讀中國法律遲早乞食

追求真相同埋沒良知

李莫仇再細啲咪雪廠街囉

Metoo剋法律

如果李莫仇玩耐d，可以一邊撚朱展，背後幫00

李莫愁識玩

咪係，屌

律師被人咁屈係尊嚴問題喎

朱0係同金成安

會唔會最後真係代朱寧讀law

埋係 仲要大律師 做個solicitor 都仲可能有

我養你啦

喜劇之王?

係囉 個仔唔做律師 新抱做都得啫

又抄

阿龔睇完喜劇之王抄橋啊 不過阿水鍾意睇韓劇喎

屌諗起微博好撚多擺拍 拍返星爺d戲
我養你呀 係熱門擺拍

睇預告工水應該遲早都會有暗湧
咁先可以俾痴線婆趙希洛有位入

工水
唔好再搞鳩佢地啦俾佢地sweet落去啦

李莫仇已洗白
連燈仔不願面對的事實

我養你啊
你估下句係咩

莫仇今集專登加強左女人味，但係平淡好多

搵史屈保果段，加些cls情節就好了

我養你呀

上星期先重播完喜劇之王

中國不嬲都係咁，擺拍同抄就可以紅

本身以為會講李莫仇點搵史屈保

問題係同一個內容 個個都要拍一次
好on9 完全自己創新唔到
第一個拍已經唔係特別好笑 之後成萬人重拍一次

想睇龔燁用哂中外電影老套浪漫橋段嚟氹阿水
但全部撻Q

係咪抖陰

李莫仇對住朱凌一直都幾嗲，點解佢兩條𡃁粗聲粗氣男人婆咁

愛回家都係啦

精算師分分鐘勁過律師

個個仔讀晒法律，想遲啲爭佢間律師樓咩
係想佢好一係由佢做自己夢想一係想佢做生意或者讀醫啦
律師都係服侍生意佬賺生意佬錢
醫生又係無得輸，中國玩利是法律律師有鬼用

佢之前果種係痴女嗲，今集有小女友feel

有咁易咩

咁女仔對住自己鍾意嘅人同對住自己朋友係兩個人嚟都正常

好笑喎

忠告張詩欣：行入canteen勿掛住睇連登

最尾餐廳嗰幕唔知點解好sweet

好cute

101次致敬

FF巴，佢IG post叫你wor

呢個look幾好睇
其實李莫仇係開心速遞個look係ok
反而真人冇戴果幅眼鏡和深紅唇膏就麻麻

李莫仇同00喺餐廳嗰場特別cute

btw好開心今集有佐治

誰大xxxxx

好q

其實朱家可唔可以唔好再講law
而家連凌仇都係圍繞呢個問題建基真係好煩
編劇連想個新題材都懶
死都繼續用讀唔讀law呢條線來走天下
你唔厭我都厭喇

To 睇緊連登嘅李莫愁
hello

另一樣嘢又係懶
為左永續大學線已經首先夾硬搞到安仔defer
而家阿壯又讀MBA
過多排肯定又話凌凌唔知咩原因繼續係島大

Hi~莫仇

唔係話佢要讀電影嗎？ 佢之前係讀攝影宜家要讀電影

仲有佐治個教育master到底仲要讀幾耐
正常taught master一兩年咩都讀完喇
有冇巴絲熟行情可以講下？

香港有master係專讀電影？

其實有冇攝影系電影係都可以話係張佬/文研 攝影系真係冇聽過

Ug唔撚要以前讀law啲cred 然後defer掛

Hi
TVB死全家

從來冇入過呢個post
睇完今晚嗰集專登要入嚟留言講
李莫仇真係好可愛

今集後段凌仇終於方向正確，互動開始係雙向唔係莫仇倒貼之前好似次次都激到00好嬲，但係冇咩正經咁講鐘意00
不過李莫仇如果冇咁快同朱展攤牌仲好，可以再扮下幫朱展做野，實際幫00掩護

佐治過場提到佢阿媽唔通返左香港？

其實想睇阿壯畢業，可以做嗰種出黎做野就變既朋友

究竟劇組有幾多人真係會睇連登

講到屎忽保咁把炮
一個𡃁妹點樣令佢專登去見一個𡃁仔
李莫仇為咗自己斷送人前途真係黑心過墨斗
最後都係朱凌凌發脾四先知奶野去補救
倒不如一開始係朱展親自出馬阻朱凌凌去面試
李莫仇做無間道幫朱凌凌逃離朱展魔爪

今集莫仇演技solo

佢地寫完之後諗唔到點樣解釋李莫仇可以令個大導留低
結果索性唔講點解
今集仲要係編審寫

Ok喇，不過不失咁囉

諗唔到未用老屈朱展嗰招老屈屎忽保囉
再唔係李莫仇起底佢邊班機 格硬拖朱凌凌喪奔機場中途攔截(失敗)
最後都見唔成導演李莫仇灰機 喊晒口話朱凌凌冇前途冇未來毀係自己手上 朱凌凌冇李莫仇乎話係未咁睇唔起佢冇咗個面試機會就咩都冇 李莫仇嗶哩吧啦朱凌凌有咩才華優點
咁仲sweet過朱凌凌好平淡咁話自己冇嬲李莫仇啦
又體現到李莫仇識得欣賞朱凌凌嘅才華而唔係淨係貪圖朱凌凌美色
點都好過咁唔現實一個大導演紆尊降貴去見個大學未畢業嘅死𡃁仔
面試合照啲對白仲要寫得好行 好似小學成積表班主任評語 OOO同學好有潛質未完全發揮 如果更努力一定會有更好成積 呢類無關痛癢嘅說話
導演暗示好女仔就更加老土 一個大導演有冇咁撚八卦浪費口水做埋啲雞仔媒人

其實編審都係人，唔好要求咁高，無人話過編審寫野就一定好

咁耐以來由編審操刀既集數都唔少，邊集係好睇係我記憶只有上次王國個集係唔錯，其他就

毀人夢想再補鑊
簡直係天才諗出嚟嘅天才橋
其實同捅人一刀再醫返好有咩分別
睇到而家李莫仇呢個角色似乎救返嫌晒藥費
不如當佢反派出嚟笑下算啦

00誤會莫仇用身體換取佢面試機會

其實，莫仇只係由個胸開始鐘意00，就算島大吳彥祖變頹廢佢都冇所謂，才華究竟有冇關係

諗起Rebecca都係由個胸度鍾意鐵面

咁我覺得要求高d先好，百屌成才

有,
不過攝影得百幾年歷史 唔太夠嘢教,
所以課程溝咗啲電影/media嘅嘢

原來呢個po已經推左成個禮拜
都未爆

係老土啲嘅,
但大導演都係人啫,
何超鳳咪又係睇tvb笑到咔咔聲,
依啲同佢咩身份地位冇關係,
不過如果講多少少莫仇點打動大導演會好啲嘅

609, 612係會低調些

今集啲劇情有一種講唔出嘅怪
可能係李莫仇個性格變咗
定唔知係剪接問題

定情可否再上訴
她今晚個妝 有多土 攝影怎去執Photo
他幾歲會頹 變虧佬 精算科可會預計到

見到有人話李靖筠似佐治

今晚龔水立法會騎單車

幾兄弟成日狗up

自己袋都唔跟身...

莫仇某程度上...

阿壯要讀MBA？？ skip左

彭浩翔套AV入面其中一個男角，講唔出讀business有咩用，一係認真用阿壯講講依樣野

頭嗰兩分鐘有講

未開新PO??

一陣全面移師供水PO??

召喚樓主拉膠

千禧

以為求婚

開心速遞 (372)

華洋咁快已經200日